The boys Season 2

仲有一星期

第一季仲有幾集先睇晒，
諗住慢慢睇到4號先
呢套真係好好睇

9月4日

咁快就到九月

Season one didn't come up to my expectation. It failed to fulfill my expectation. This television series fell below expectations.

留名

Homelander！Homelander！

等左好耐啦

第二季好似一出出三集

Daddy’s home
係時候重溫翻第一季

胸靚打

你哋喺邊度睇，想入坑又唔想睇老翻

我用prime video睇，即係好似netflix咁。

套野正到爆，人性的醜惡

三句意思相近
頭兩句直頭一樣意思...

Prime好平咋，sub一個月都抵

25蚊個月
amazon prime video

butcher變能左張自力
我報錯仇

呢條on9仔來，個個post都見到佢貼呢幾句野

唔係48咩，多唔多野睇

記錯左
係48
我都係只睇左the boys

仲有好多印度戲，有套吳彦祖做主角嘅美劇，叫荒原。
不過我覺得柒柒哋

The Boys is a criticism of corporate America.

Brought to you by Amazon

牌好似Netflix咁成季放出嚟定一個禮拜一集

今季好似係第一個星期3集>下星期2集>1集咁出

搞到咁複雜

唔知點解成日覺得homelander本人個body係無乜線條
係件衫要突登cut返d線條比佢先顯得佢好大隻咁

有無中文字幕？？

中字
我覺得係香港字
膏鐵俠

仲有啲戲netflix係冇，推介watchman同no contury for old man

睇homelander係睇演技

睇完
普通左

個CONCEPT好睇,但第一季劇情拖太慢了,用太多筆墨去寫D無謂角色支線搞黎搞去都係殺得一件The Seven.好無緊張感.
最驚係劇跟漫畫劇情,由原本平凡人合力食腦殺超人,變成平凡人拍藥變超人打超人.

剩係睇左america god 同the boys
4.99usd仲有7日免費, 當睇場戲都抵啦

The man in the high castle
All or nothing (有曼城，播緊熱刺）
劇重有套upload幾好睇

我因為Star Trek Picard 而join. 連帶睇埋expanse, Tales from the loop, 睇完boys, 準備睇高堡奇人。。

Upload 好唔好睇？

原本睇緊All the mankind ( MacBook 送一年Apple tv+), 發現阿billy 嫂就係All the mankind 演太空人老婆。。。

Expanse 真係好正

頭三集文戲都ok，唔會悶到飛

除左deep條線之外

storm 平民都殺，仲以為佢係正派tim

男主角十足日漫嘅廢柴男主角，能力係良知

睇完?
唔係得3集咩so far

stormfront 係一個謎
會開口埋口屌vought 但又比vought力捧
個角色幾過癮
可以挑空靚打機嘅實力&心理

能力係溝到starlight

仲要女權+歧視黃種人

咁又係，出左都係一兩集，但睇到佢平民行過都殺，有點不解

個演員都唔錯，可惜矮左d

starlight 就愈睇愈靚，唔係知係咪愈黎愈露肉既關係

原著好似係Nazi

今季角色重點我睇完覺得有幾條線

deep自我救贖，接納自己既醜陋
同埋點重獲seven一席
但我覺得deep會痴去主角果邊

starlight黑化，
為心目中既正確而做唔乾淨既手段
佢同男主角會唔會關係破裂

stormfront背景交代
佢率性又唔怕事會推動劇情
我估之後佢可能太率性做左d野令vought身敗名裂

homelander 喺vought失勢，
大老細唔怕佢，stormfront又擺明搶風頭，
唯有將支撐自己既精神力量交託落個仔度，
但個仔同老母又唔鍾意佢
基本上表面風光但係無自我形象
似中年危機既男人

所以starfront個角色先正 夠立體
唔係一面倒好/壞
個backstory應該幾正
(連空靚打咁變態都想要family)

starlight鄰家女孩feel先正 唔係好夾淫look
雖然有得丁照丁

btw 神劇無人睇？

我都好期待deep棄暗投明
(relatively明 the boys都怪好扭曲)
其實deep都唔算醜陋
係seven入面算好正常 只係迫人含bird

stormfront背景值得期待
佢唔似會害vought 話嘥都係炸雞佬放落去嘅針
目前睇係想架空homelander多d
但stormfront又好清楚間公司d仆街野 設定幾正
當starlight陰佢果度笑死

homelander似會發癲
殺咗個翻版wonder woman嘅親人

a train係咪等病發死

deep算係角色簡單思維
係衰咸濕
不過第一季見到佢真心愛護環境
不過上季海豚又救唔到
今季又累死條鯨魚
唔知遲下會唔會因為咁崩潰

atrain存在價值就係睇佢會唔會出賣starlight
黑玄戲份仲多過佢

black noir點解唔見佢ep3一齊hunt "terrorist"
明明爆大鑊之後有影過佢坐係總部地下

可能潛入左
不過kimiko細佬好煩膠
瘋狂逃走闖禍

試下比人捉個個係你 睇下你會唔會走

明明個個係隻船都無乜野做
點解唔是但派個人去昅實kimiko 細佬 由得佢自己係間房到

其實佢比人滅村想報仇都好合理嘅
又唔似佢家姐咁要報恩法國佬

有無人知係咪睇到US open唔洗另加錢

cls

個日本仔咩料俾人追殺

Banshee男主角

我聯想到Compound V

Banshee好睇?
我只知道很黃很暴力 有無spartacus個level?
預佢無劇情?

好撚好睇 只係香港冇乜人識 imdb8.4分

恐怖份子

仲估日本仔未死

睇返trailer呢條友能力好似仲勁過日本仔

白人至上主義

其實homelander設定咁勁，有人夠佢打咩

左膠triggered

starlight

搵個日本仔演日本仔係咪咁難
屌啲日文難聽過屎
我仲要用日森睇 佢講嘢字幕都冇

Butcher 真係好撚型

But don't you worry. Daddy's home.

你唔見stormfront當佢無到咩

spoiler alert:

我以為stormfront新人唔識死咋

spoiler alert:

Stormfront 漫畫勁唔勁?
如果強度排登咁多個應該點掛?
仲有Homlander 有冇superspeed?

漫畫全套SEED:

想睇stormfront收homelander皮但stormfront都好黑人憎

知唔知Season 2 進度大約去到漫畫第幾集?

stormfront 其實有幾勁?
係咪真係打得過homelander

NICE

唔會完全改漫畫
所以你當兩套野睇會好啲

都幾好 被意外劇透漫畫都唔驚

出得3集完全唔夠
個新角本身仲以為係好人
點知原來又係一個癲婆

不過都無所謂嘅
睇the boys又唔係當佢英雄大戰popcorn片睇

佢係一次出晒咁多集定點

有冇同我一樣覺得homelander望住人個陣隨時會laser射爆人個頭

3》2》1》1》1

上面早幾日聽超粒方講

下面係imdb

咁等多一個月算

Starlight 套衫好正，係咁露肉

butcher把聲幾好J

睇trailer好似有個女英雄心口有個位吸能量

主角真係好煩膠
如果當初主角係照揾SIMON PEGG 做可能會討喜好多，可惜太老，焗住做佢老豆

成日凝住佢會射爆大老細

睇完ep1-3先好睇 歡迎無限loop

星2代

出晒先一次過睇

主角嗰樣都幾老 襯唔起starlight 不過可能特登搵嗰平民樣

Amazon 食屎，一個星期得一集

我覺得HOMELANDER就真係立體，而且仆街得嚟好笑。

但呢個STORM真係更加仆街，擺明鍾意虐殺。

其實第3集個尾阿細佬死得唔好，佢擺明係遠攻型，做乜走去近戰？
離遠用念力救家姐掟STORM上天或者用幾十架車夾死佢。
總之無端端走去近戰好ON9，就算劇本擺明要寫死細佬都應該諗過更加好嘅戰鬥方法。

佢個仔？

其實stormfront嗰setting係點

應該係傷口嚟
叫HOMELANDER燒番埋佢。

套野超級政治唔正確

咁先好睇

無錯

cls
simon pegg 仲老過butcher

佢兩個重番唔番去做Star Trek 電影

隱形人死個時starlight 都未見得成工
唱首歌過佢已經odd

裝佢去廁所喎

oh yes 你唔講我都唔記得
自膠

成條撚露出左黎你都唔記得

淨係記得魚腮男迫佢bj

超級八婆，不過我想睇佢收場，應該好血腥

所以依樣嘢先勁，兩集嘅老細明明冇超能力但面對啲超能人都唔會淆

近戰唔洗cg平好多

我都想佢地番，不過死左件又難搞左啲。
佢地2個應該係全班底真心中意star trek 既人。

我想問第一集到deep係監獄到屎忽痴住左啲香口膠
後尾訓醒冇左係咩意思

有內容:

係己經見左工，另外個女人行出來話隱形人

個隱形人真正無撚用

我形住佢會射爆火車頭

PR黎扮下野姐，你估真心懷念佢咩？

佢做到每個scene都係忍著忍著想殺哂所有人的感覺

好撚恐怖

其實念力人做咩要同storm front 玩近戰佢拉打已經可以救到佢家姐

starlight 同主角對視果陣佢地兩個掙扎咗好耐，其實果刻主角係想starlight殺咗佢黎明哲保身，之前下水道butcher同mm都有講主角開始受唔到壓力而崩潰，所以睇翻starlight對視鏡頭會見到主角想死ge表情

應該係佢自己啲黏液

But don't you worry, daddy's home

原本想加個disabled Asian入Seven
之後 ....

某程度呢套野係串9哂班懶正義政商名人
有啲表面好好先生內裡就心理變態
娛樂圈係有潛規則
So call女權 膚色平權都只係商品

幾時有第二集，等唔切

佢話咩要搵個少數族裔女性加入個到笑死我

唔係一次過出三集咩

空靚打: 我一拳打到佢入ICU

講錯，第四集先岩

基本上劇情keep到，
不過係The Deep條宗教線有d悶。

原來daredevil 有咁嘅弱點...

與其話quality 係商品不如話只要有大眾認同，就會將佢商品化，反而貶低左佢佢嘅嘅意義或者淡化社會問題

Homelander 即刻屌㭍個秘書

一開頭見stormfront屌鳩vought對佢感覺唔錯 之後見到佢掉個黑人落街同聽到佢句yellow bastard就好感大減

邊個演員走咗

個俄仔走左

應該都係逢星期五

明白嗰到睇睇吓有啲odd

舊片 不過好正

想知漫畫Homelander vs Queen Maeve 個度即係點?

原來Stormfront係漫畫入面係仔, 應該 = Shazam

玩具figure廣告仲正 （youtube唔覺有）

佢個吓我真心嚇親cls

想睇

咁易比你估到我就唔係空靚打

諗緊HOMELANDER其實點解仲要受制於公司
佢應該有能力一個毀滅成個國家

感覺佢只係霸道愛面子，唔係想統治地球，所以佢先係公開場合擺個好好先生樣出黎

所以就諗
佢會唔會有日覺得唔想再帶面具做人 不如殺晒啲人算

佢要人做後勤幫佢執手尾+公關形象
而且公司知道佢偷運藥整超級恐怖分子
隨時踢佢落神壇

同埋佢哋嘅知識基本上同普通人或者垃圾過普通人
救人救出事成日都發生

其實都係第一集個女人點佢哋咁做，我又唔係好明點解homelander會俾黑人老細大到
只能夠話佢智力好單純

btw 似乎black noir setting 同漫畫唔同

唔係笑緊咩?

班友係咪要keep住拍藥先keep倒超能力？

因為劇情要stormfont贏囉

老老實實

season 2真係好普通

同第一季睇差好撚遠

Keep住啪藥會變a train 咁

第一季主角炸爆透明人個幕 好正但第二季主角變左個大煩膠 樣樣都唔順眼咁

第二季the deep條線悶到抽筋 第一季都叫反映到佢個種 好心做壞事嘅感覺 （永遠都害死啲海洋生物）

第一季好多深刻野 homelander飛機個幕 A train賽跑個場面

希望之後個幾集 好睇返啲

S2 starlight同homelander同hughie下水道嗰到
homelander俾細佬啲石堆埋咗之後
返到去又同starlight好似無嘢發生過咁
本身明明質疑緊starlight架?

細佬打stromfront 好似無能力咁

明明可以用能力掉走佢但要埋身打

compound v 曝光 = 知道自己能力唔係天生係後製?

男主好撚煩 幾時先carry條team

有冇留意第一季賽跑個對手已經跑出咗快過a-train嘅紀錄

話晒佢仲有可能出賣starlight，唔排除無晒價值仲要好多蘇州屎嘅a-train今季會死

你指 Hughie 定butcher先？
hughie就應該點都係keep住淆底毒撚格
butcher的話，其實我唔明點解mm 對佢咁忠心，法國佬一向好似無乜主見咁又唔識得處理架妹，但mm其實好多次可以走人但都留係度

stormfont近戰能力都有? 咁大力扭斷日本仔對手

似乎佢係homelander setting, 眼激光 變 手指放電

應該屬於第二代最新產品
祖國人係第一代

Stormfont 應該係最忠於公司
佢大屠殺式打日本仔製造傷亡係有原因
令政府同百姓必須更依賴英雄，無時間追究第五化合物
係公司策略黎

其實日本細路能力有d模糊
其實係咪單純移動物件？

細佬離遠放念力捉住Storm
但Storm太強壯，細佬鍊唔爆，於是想掟走佢，但Storm扯電控制身型，再電離遠射爆細佬對手，之後一樣，成個過程合理好多。

念力移物而且雙手隔空可以舉起重好多嘅野例如船，最老土果種能力。

覺得Hughie真係拖低哂成套劇

點解個個話Deep條線悶，我覺得幾好睇

前面話homelander對眼咁藍已經feel到白人主義撚

得3集...

就係舉唔起stormfont

幾好笑

其實真係好bug
以homelander 個pattern 無可能會受制於黑人

真常應該一嘢爆佢頭自己做大佬

黑人可能仲勁邊個知？

根本冇try.

但係佢肚個啲魚腮真係好撚核突 有時仲要zoom up

因為Homelander會掩飾自己惡行
個office唔知有冇cam

deep果條線 個教會似有d野wo 無啦啦幫deep又講咁大篇幅 係咁想佢返seven 似有d陰謀

呢個係咪教會果個阿嬋。。。

唔係starlight老母黎咩

漫畫入面最勁應該係black noir

我等十月出晒一次過睇，

btw,starlight有冇露點扑野?
佢起某電影有露過點

Hughie真係好撚煩
又係佢當初話要報仇
之後又驚呢樣驚個樣

佢老豆上一季屌得佢啱
性格唔係同人鬥爭無咁嘅靭力去同人對抗
叫佢算吧喇

佢喺driver有露點

希望佢第三集比人救番就可以訓醒咪撚再扭扭擰擰

英文字幕寫sobbing

其實都係，劇集版hughie根本無 任何特質值得留佢（除咗爆seed面對swat team救mm／法國佬果下）

大包
雖然係假

仆街最後一幕

完全唔同樣...

想問大下家係邊度睇

日亞

我以為會出死光。。。

Homelander俾堆meme激到谷住谷住好好笑

佢做痴線佬真係好入神
Btw唔知點解覺得homelander個樣好似陳山聰

Homelander講幾多%人鍾意佢個part好撚細路仔

佢做痴線佬真係好入神
個樣好似陳山聰

真係鍾意條女

又見cia 副局長比人爆頭

驚都好正常，佢仲係半途出家

搞返清楚先，唔係念力。係磁力王果種磁力

有人抗議一星期一集。。。

抵啦
似係想迫人sub
無得試用一個月一次過睇完cut
/ 因為真係武肺影響拍攝影家&後期

第一季係一次過出架
我都係家陣先一次過追哂

所以stormfront係咪阿婆嚟

係呀
根本streaming service都應該係咁

似係
超級racist

仆街J錯人

果堆meme 圖好撚好笑

Stormfront見到homelander對lazer眼即刻嚇到仆街

仲唸住stormfront有得抗恆添
doppelganger 原型係大叔真係好作嘔

今集係未1個鐘當左兩集咁計? 因為見個schedule 好似係3 2 1 1 1?

stormfront 不老不死？ 又racist 又攻心計
homelander都比佢點到氹氹轉

唔係 一個禮拜一集

上一季好似無咩人睇 今季多左咁多人睇嘅

防止啲人試睇睇晒之後unsub?
同期講熱刺套片都一星期放三集

我估係因為武肺唔夠新片 Season1 都係直接出8集

有冇人cap哂堆meme圖?

變身個度

原本以為Homelander會屌爆自己

似係創辦人係納粹年代帶過黎既超人

可能用類似冷藏技術雪過

攪唔掂homelander放出黎抗衡佢

抗條鳩咩
俾homelander嚇兩嚇就閪縮

唔係縮, 炸雞佬揀得入seven就一定有重要任務, 點會呢個時候同homelander開片

Stormfront咁識扮野，我齋睇果幕似係stormfront撚緊狗扮野

無射爆自己都好失望

我拍用對眼

好想睇homelander 瘋狂飲奶

日文字幕 歌詞個part 直接落天安門事件

我反而覺得stormfront撚狗係因為佢睇死homelander肯定一時三刻殺唔死自己+佢覺得自己係the seven 目前最撚紅

只係扮廢

佢依家溝到star light 唔記得報仇啦

有無人逐張㩒暫停睇啲meme圖

報仇?幫邊個啊,再耐啲我諗佢連條舊菜叫咩名都唔記得
聽內部人士講,hughie成季基本淨係睇佢同starlight既感情戲,其餘時間無乜存在感可言

唔跟漫畫打下針沒得同英雄打

如果本體係普通人樣都易接受啲
屌猥瑣呀叔

屌 咪撚再提

Kodi app + elementum plugin

咩外國戲同劇都有，唔洗錢睇

唔係冇嘅
要用腦加麻煩好多囉
上季打translucent都贏到

其實真係咁勁咩?
仲係Liberty果陣只係二流既英雄
係失蹤一排之後做Stormfront
定係失蹤果排又做過咩實驗先無老過又變到咁勁
暫時homelander鐳射眼好似係屈機, 個個一見佢對眼變紅驚到賴屎

Stormfront有兩個可能
一係就同自由女同為一體既阿婆

或者係複製人，宜家果個係勁好多既新完成品

諗返起homelander招laser眼可以控制威力
Stormfront淆底係正常嘅

睇感情戲都係睇佢係到鳩下鳩下
條仆街鑊鑊蘇州屎搵條女黎頂, 淨係諗自己, 仆街到

其實佢上季除左炸爆隱形佬仲做過乜真心唔記得

成功竊聽到毒爪女

同starlight做愛

屌閪

唔知我係咪要重睇，無啦啦佢地做乜去查liberty?

老cia叫佢地去查

睇左下集preview
homelander終於唔撚扮野直接射鳩啲市民

幻彩詠香江啫

通常都係幻想, 最後可能射唔出

市民覺得凍homelander諗住幫佢哋熱下身姐

真係咁掃射就正

咪又係串黃種人 夠膽串鳩班nigga咩

咪係daredevil 俾一野收皮
日本仔慘死，試吓黑人做

仲要係串黃種男，女都唔撚會呀

想知佢對射喱眼係唔係咩都穿到?同dc 超人一樣咁勁?

返去睇Marvel啦你尚氣就上啦

咪一樣歧視搵個咁樣衰嘅黎做
根本就係唔想俾亞洲男上位，就係要做個形象亞洲男就係咁樣衰

師兄有冇睇最新一集.... 個訪問咪講左囉....

未

第一星期三集，之後一星期一集
戇鳩

又關marvel咩事講緊美國人淨係夠膽串黃種人唔敢得罪nigga

你呢啲咪又係逆向racist 少少嘢又玻璃心

勸你睇返tvb算啦，好人壞人都係香港人會舒服好多

算啦 你依啲人成世都係生活喺香港係唔會明 同你講都晒氣

洗乜講到咁複雜，
簡單黎講，就係X-men入面 Jean 個能力。 (英文叫telekinetic)

但係廢撚過jean好多倍

打死幾個黑人你睇唔到?

Stormfront 打死嘅黑人仲多過亞裔佢當睇唔到姐，死一個亞裔人就屌曬鬼，成家黑人比人炸左間屋佢又話冇殺過，再係鏡頭前面打死一個又話唔敢得罪人

佢應該係玻璃心支那狗黎

我真係未見過有編劇寫racist/Nazi 反派角色都驚得罪人

冇睇漫畫鳩估，應該係70年代比Vought捉左去做實驗
依家Homelander失控就拎返出嚟制衡Homelander？

你老母就支那狗 祝你全家比狗姦死

Vought老細自己係黑人，點會用Stormfront條女又點會肯聽黑人話

條變型人真係慘，
本身唔使死，懶醒變做佢，死鬼埋

今集homelander嗰幕射曬落班人度

係佢自己懶醒以為可以stop 到佢
仲走去撩佢 我見到都想嘔啦 男人頭女人身
更唔好講佢見到既係自己個樣

其實知道咁多秘密嘅人，根本應該唔好出聲，用行動證明自己價值，如果吾係都可以預咗要死

可惜呢個角色由頭到尾都無自己本身既樣

反而想知個ceo 其實點解可以普通人壓得住班超能人

啲超能人都係頭腦簡單，好易被人氹；同埋即使佢哋覺得自己高人一等，都樂於有人服侍佢哋

但好似homelander 呢d 如果一衝動就鐳射眼
所以佢個個醜秘書咁驚我先覺得正常

好想好想

超人間既性愛

最好笑係叫隻狗屌個公仔

如果homelander真係殺撚曬d人就神作 可惜

呢條線應該埋尾先做
level同got cersei爆教堂差唔多

stormfromt 40歲人扮可愛都係好qq

佢好似tease 人嗰啲微細表情好過癮

今集示範埋扑野扑到好似拆樓咁

空中屌西

如果兩個超人又有下一代
咪勁到痴線

之前睇左簡介定係劇透之類既野，
homElander招laser eye對於stormfront黎講係冇用，
stormfront個身體係唔驚

Stormfront 終於收復左homelander睇嚟會控制佢幫自己做衰野

間church唔知咩料
講到stormfront以前都係member, 唔知咩來頭

應該係舊世代白人至上教會啲fd
類似現今摩門教
同時埋左佢=Liberty 呢條line

由原作漫畫得黎嗰啲簡介劇透其實冇乜用
套電視劇根本大改晒

仲改得非常好，如果好似漫畫咁，Butcher食compound v同班英雄互打，我一定唔睇

stormfront點樣幫homelander搞掂pr危機？

乜佢咁老
我以為佢2字頭

成也meme
敗也meme

差唔多, 今年38

明明上季仲話救唔到架飛機，因為空中借唔到力，
今集空中屌西又得？

無錯，原作漫畫stormfront係男人黎添

扑野係佢飛, 女方掛鼓
飛機係佢冇位support, 一條友飛會直接頂/撞穿架機身, 同埋重點係佢懶得救

我估maeve係搵deep潛入水底搵失事飛機
指證homelander

一定唔係
似係同佢扮情侶，證明maeve係雙性戀者
順勢拉返deep入seven

唔撚係掛
同自己老母扑野咁咪

屌deep啱啱先結咗婚唔好咁
佢話想起homelander飛腳
應該搞啲同佢有直接影響嘅野
同埋deep除咗潛水真係冇撚用
利申 覺得maeve今季應該玩撚完

sup style fuck

睇Kimiko撕面真係好爽

a train: am i a joke to you?

佢條女都好危....

漫畫homelander係用stormfront dna 改良出黎

未有xmen已經有念力依個概念...

我只係舉個例等其他人容易D明白佢個技能係乜野。

而家祖國人應該知道自己唔可以再咁串柒柒
因為Stormfront可以withstand到佢招王牌攻擊。

日本仔要靠雙手指定目標物先可以念力移動
比stormfront捉住對手就不夠打

其實念力移動呢樣野，應該係用個腦就得，同雙手係無關。

再舉個例:
身為x-men fans的我，睇下Day of future past入面，
磁力王用地下金屬打狼人果一幕，佢冇用雙手，只係輕微郁一郁個頭。

套劇都show左佢招eye laser (heat vision?) 可以調較火力
唔通一樽奶又頂得著佢啲攻擊咩

起碼唔會一野比佢呢招秒殺先啦 (應該)，
stormfront本身都識飛，
同佢一樣又有super strength等等
仲有佢招放電攻擊睇落都幾強，
同祖國人應該五五波

所以日本仔唔係完全的念力移動
之前日本仔被人捉住用膠紙綁手,都要先整穿個膠紙,之後伸手指將汽水移動同弄成刀片形狀

玩到咁大

睇美劇好多女演員都有番咁上下年紀

Store Fornt!?

祖國人
都係叫返homelander啦

話時話有無巴打有睇過漫畫？
好想睇但英文極差

本身個樣咪個猥瑣肥佬想嘔

係咩? 我以為係上季有個參議員黃腳雞個個

mother issue
有機會真係漫畫stormfront條橋扭到咁

中字翻譯係叫祖國人

好柒

台灣譯護國超人會唔會好啲

都好D
祖國好蝗feel

摩門教同白人至上完全冇關係wo
佢哋喺灣仔有教會
其實好nice
唔好妖魔化呢個宗教

係咪串緊joss 改劇本

淨係知寸女權撚果幕

我以為個教會係抽tom cruise 水連老婆都無得自己揀

stormfront = shazam

估計會比homelander用laser射穿隻眼入腦死

stormfront 個church冇講明係church of collective

佢應該係純粹講緊有種族隔絕嘅年代教會只會有白人 後尾先開放俾啲唔三唔四嘅人

stormfront 真係racist到呢...
同A-train傾計果幕， A-train好似get到佢咩意思

佢應該講緊stormfront殺阿細佬果陣講句黃皮豬定黃皮膚咩咩咁
殺黑人唔敢講
不過唔算特別歧視黃種人, 呢啲應該係怕左黑人敏感神經廢是講埋, 尤其依家黑人玩緊咁大鑊

好期待Stormfront最後下場會點，係咪比個日本妹殺死為細佬報仇呢?

the boys漫畫/劇有官方翻譯？
定字幕組乍...

下
stormfront講明自己"was" a memeber喎
擺明講緊黑人係低賤撚既racist野啦

鬼佬話同stormfront 講電話個監躉係lamplighter

點解無
amazon唔可以有繁中咩

係，唔記得左係要俾錢睇

係佢黎
xmen入面個iceman做lamplighter

邊個區有繁中? 日亞唔見有

台灣？

prime video東亞地區得日本有
點解都有人死都要叫"祖國人"就you know why 啦

台灣叫護國超人

我用us都有中字

點解咁唔公平
我日亞連英字都無
咁耐得good omens 見過有中字

上集回憶時先講左句black piece of shit

日prime得日文字幕

下集trailer快撚d到星期五啦屌

新能力者

trailer d comment話第21秒果幕mm後面果個係lamplighter黎

又一堆新能力者其實去到咁已經可以諗征服世界，洗咩仲慢慢經營一間公司⋯

lm

淨係一個homelander 都夠滅國

其實x men都有探討過依樣嘢
雖然有超能力，但始終異能人士係少數，佢哋反而好驚被歧視
另一方面，佢哋嘅自傲令到佢哋唔肯做埋啲基本嘢 e.g. 養埋啲低等人類，所以佢哋點都有人類幫手

Upload 好好睇!!
反而 high castle 我睇睇下停左..

形住homelander會炸左炸雞佬

可能又得返半邊面

同xmen唔同 the boys既超能人係人工製造出黎
戲都講源頭係黎自第二次大戰既德國
即係原先就係以軍事為提開發

宜家無理由咁簡單係營運賺錢算數
利申：無睇過漫畫可能唔係咁了解

原來deep剪短d鬚好撚靚仔長鬚成個咸濕佬咁 完全認唔到

homelander 都係

佢以前做gossip girl 幾型下

今日先法國出左第二季,一次過睇到最新

Clark Kent glasses威力真係好大

睇哂2季了
逢星期幾出新？

後生好多

老老實實得罪日本人反彈機會最細。
如果兩姐弟設定做中国人就實打碎玻璃心要ban q amazon....

紅女巫算唔算

scarlet witch 漫畫傾向魔法 chaos magic
電影版就似似地念力

軸心國真心任打唔嬲
支國收皮後應該都會係變成咁

我講得唔好，我哋意思係「超能人」喺世上嘅角色問題

就咁幻想，我哋當然都會覺得佢哋高人一等，唔係神都起碼可以為所欲為

但xmen係指出其實個能力可以係咒詛大過利益，普通人會歧視／驚佢哋，就好似 deadpool入面個肥仔咁，最終變成逼害，所以除非超能人係刀槍不入不死不滅，如果吾係都唔係大晒

山達基同摩門兩回事
摩門除左好撚煩之外唔邪的

咁deep間教會係邊間

摩門教最引人詬病既係早期既一夫多妻制、禁避孕、同主流基督教(特別係新教)教義有唔同。一夫多妻制係1890年比美國禁左後宜家絕大部分人都無咁做，禁避孕同天主教一樣但好主要都係要睇返個人決定，特別係現今世代呢D野好鬆，最後教義有唔同呢D野留返比宗教撚門去搞

church of collective，似係暗示緊山達基

幫佢揀得老婆個刻 就已經覺得係山達基
念都無念過摩門

因為摩門以前有種族歧視既歷史，同church of collective一樣唔比黑人入會，所以聯想到都合理，佢應該係將幾種宗教既野融合在一齊

UPLOAD係個人物關係寫到好舒服。

第一季尾大小姐最尾嘅行動真係好愛男主。

睇文字預告都有期待season finalle～

有the office睇 夠哂

今集日本妹聰明左咁多 個Look仲

睇錯雄英

我唔明點解仲會有人犯法，諗住打劫銀行

StromFront

超撚力 super dick

未開估前有諗過 真係好嘔心 MM

佢漫畫好撚正唔知劇之後仲會唔會出現

i will fucking lesik everyone of you!!!!

得番2集越黎越好睇但就快完

而且冇circumcised

舊約聖經咪又係支持一夫多妻,基督教christianity係泛指所有相信聖經新舊約同耶穌係神既宗教,包括埋天主教,東正教,新教,摩門教,同耶和華見證人都係基督教,香港人口中既基督教其實通常係指新教,其實好多新教既網頁都有寫自己係基督新教,係香港D信徒on99唔知自己個宗教既歷史

一路睇住佢同法國佬 一個見stormfront 一個見lamplighter 形住佢地會衝出去

睇閉路嗰陣有兩個mon特寫仲諗緊係咪
開估嗰下心諗好彩唔係食緊野睇

lamplighter冇漫畫咁鳩
定其實係做Vought臥底

g-men

Starlight廢到 要叉電

觸手

當對方勢力加入我方後，
能力係會left 咗

會唔會變到umbrella academy咁
成班友中二病集集都嗌交

佢個靈感係咪黎自h漫

Lamplighter既能力咁廢都入到7人隊

starlight仲廢

你係咪想講nerf

Starlight起碼防彈先啦

今集講要俾成年人打compound V會唔會係鋪路俾the boys打

今集都show到佢唔廢啦 Cindy 勁到咁都困係間"病房"
Lamplighter 明明已經引退打工過日晨, 一野可以燒穿度門放左佢出黎

點解cindy被困喺房唔識爆門出左黎先識

個設定不嬲係要吸電咁
仲要佢入之前差唔多冇打過交

睇埋deep先
喺陸地完全冇用

希望唔好咁，如果兩邊都係超能力互打會搞到套野好普通，佢好睇在就係凡人都可以贏超人

照lamplighter 對 stormfront 講嘅野, 加上間野係"精神病院" 似係平時有打麻醉劑/藥抑制佢地/間房有野可以suppress 佢地能力
或者有方法氹著佢地唔想反抗, 一想離開就

第一季都算係show左佢有superhuman strength 嘅

覺得deep好可愛對啲海洋生物

佢今集show 呢個設定又幾有趣, 之前一路以為佢自己發出能量
唔怪得有show 過A-train 要好多卡路里, 但係starlight 飲食好似常人咁

吸電個設定幾似infamous個Cole MacGrath

佢係咪x men電影做冰人

yes

唔知cindy捏唔捏得爆homelander

我明呢個係設定，
但今集正式入隊，就即刻無表現。
完全係動漫王道套路

我都記得佢上季係防彈，
但今集一開波就俾法國佬用電鋸仔破咗

呢季係咪換左編劇
好多bug同typical美劇情節

今季見佢咁大隻鯨魚擋住仲諗住可以威翻次 點知butcher個痴線佬

仲以為人有相似
原來真係佢

佢可以防到.50 cal, 但係防彈係一下衝擊
電鋸仔佢都磨左陣先入到肉

Amazon prime點先Subscribe 到
話我billing address唔得
香港唔得？

喺The boys做火佬Pyro，一見到火機先放到火就笑咗
幾過癮

bossy

我嗰下都以為架妹會錫佢

唔好話錫啦 拖下手仔都好啦

家陣咁樣幾好呀
互相respect大家
Btw love sausage果到笑撚死MM講完隔左陣就可以親自享受

有冇人覺得homelander個樣好似駱達華

似陳山聰

個嘴好似含緊撚

今集劇本好悶吓仲要唔合理

間醫院保安/防衛系統差成咁，點困住班人？
剩係大隻妹都鎖唔住啦，根本可以隨時走出嚟。(超碼每間囚室都有獨立「磁場」困住ETC至係吖嘛。)
個LOCK DOWN究竟係咩？完全睇唔明，係咪有度「力牆」包圍住醫院？？？

其實STORM咁勁，二戰果陣出佢去明殺，係呀，明殺晒羅斯福、邱吉爾、斯大林及一系列敵軍將領咪攪掂囉，佢好明顯好用過原子彈啦。點解唔咁做？？？

而且我覺得STORM係超級「高層」嚟，嚴格嚟講佢至係真正嘅「大老闆」，而家劇本個寫法好怪。佢眼中HOMELANDER極其量只係一個「細路」，一個可以幫自己實行計劃兼滿足性需要嘅細路，唔應該有「愛」囉。

我寧願繼續娘娘式玩9HOMELANDER，然後整一場密室戲，黑人主席向STORM做「致敬元首」嘅手勢，出大BOSS身份咪仲好。

最後強行洗白lamplighter然後握握手做過好朋友真係好老土
點同個殺左你D孫既人合作
MM有咩理由要做和事佬

果段回憶都亂78糟咁
回憶係叫點燈人俾晒所有關於沃特同護國者嘅料出嚟，咁我真係完全唔明點解要叫法國仔跟蹤？？？
又唔係果晚叫點燈人去沃特偷資料出嚟俾人。跟蹤有咩意義？？？
再市法國仔跟到咁揚，根本送死。
而最重要係點燈人行出倉門果陣，一轉身放火已經可以KO全TEAM人，有專用手仗，我估一秒就可以燒死晒女上司佢地。完。

做臥底應該唔會咁蠢掛
個cia boss一下爆左佢個頭咪仆街

果實前兩集已經覺得戇鳩
又話全國通緝 但大搖大擺走黎走去
依家去埋醫院真係睇唔明

producer講過得the female會有

空中屌西 我諗起徐錦江扮嘅啫神雲中龍 笑撚到我仆街

你個人本身悶

starlight老母…

On9 係好睇喎

好睇到得你覺得好睇 你係咪耶L黎?

可能俾架妹手動分屍

On9 純粹覺得deep好正

條友好廢 無論能力同性格 好想佢俾starlight炸爆佢條丁丁

有無人覺得butcher好似狼人 mcu會唔會考慮搵佢做新狼人

DEEP其實唔廢，
佢同Aquaman一樣能力，
(雖然佢冇Aquaman果支咁勁既三叉戟)

其實唔係引退
只係搞左壇大鑊野俾人逼去精神病院做打雜

用正常英雄嘅諗法嘅
The deep嘅能力對災難搜救係極有用嘅
基本上做到全海域搜索
對空難船難呢啲係好有用

冇錯，
佢第五集一出場我已經認得係佢。

條J

包皮過長

Love Sausage

其實啲supes係咪全部刀槍不入/神力？其他異能係額外能力？

唔係，好多中鎗就會死

出學院週邊劇

但係the seven好似個個都係咁
連隱形佬同Black Noir都係刀槍不入

atrain同deep呢

A train唔知
Deep上季都show過佢大力過普通人

中鎗會死果班，唔係成人打藥果堆黎？我暫時睇應該個個同隱形人一樣鎗射唔入

上季個 讀心人已經比主角用拳打死

應該係要睇邊類supe
你諗下佢本身可以用到自己嘅能力, 本身體質都要頂得著, 如果唔係咪隊冧自己

係woo

不過讀心人死左架啦？

其實A-train應該都係超硬淨
佢第一季第一集撞爆主角條女，自己就乜事都冇。
速度越快，撞擊力越大，物理上A-train個身超級硬。

上季有解釋過, 隱形佬本身個能力係將皮膚啲碳變meta-material, 所以好硬淨
佢個"隱形"應該改變光折射率, 好似而家有研究做緊嘅"將背後嘅野投射到前面", 所以睇佢唔到, 而唔係真係變透明
Black Noir 暫時唔知佢跟唔跟漫畫setting

atrain咪比人打到隻腳爆骨囉

佢都畫公仔畫到出腸上校係拎部ipad 有野渣手blackmail 緊lamplighter 啦喎

俾the female 攞棍打呀嘛

a train最多應該只係比普通人強壯同硬既程度
或者加埋比較強回復力
做唔到防彈防刃等功能

bin屍

估錯梗會架啦

一般人 點會睇通緝相 你估真係下下咁啱 係部電視到播咩 不過星光 冇人認到就 小假

後面咪講咗醫生會用 麻醉藥 or其他嘢 控制佢 仲有 Stormfront係出面睇住

但係佢要撞到一個成年女人血肉飛散，全部骨頭粉碎，A-train嘅身體強度點可能只係硬少少?

但係佢地假證件都冇，點入醫院留醫?
以前狙魔人兩兄弟起碼長期袋住假FBI證。

剩係得storm有用。但佢唔係24小時看守。
好似電暈完Cindy,
Cindy尾又走番出嚟?
呢d係乜野水平嘅守備力?

人道理由 傷咗就救 留醫有咩問題 唔通冇證件手術都唔幫你做咩

俾你留醫，同時報警。

butcher 已經用過"FBI" "cops" 嘅身份好多次啦喎

截車果度點解唔拎證?

之後重點會變漫畫打5號？

其實走犯應該發生過好多次 你睇佢地啲反應係幾平常 仲有係間房到 你點知出面Stormfront係唔係到

完全唔係囉
個保安連最勁嘅cindy乜料都唔知，開鎗射個唔怕鎗嘅。
完全冇特別訓練可言。

全世界咩宗教既人大部分都唔知自己宗教既羆歷史，只係聽D自己仲意聽既之後再打飛機感覺良好

平頭女Cindy 好勁喎
以佢個能力，應該可以秒殺homelander同stormfront。
如果唔係stormfront開門時有光殘住Cindy視線既話....

就好似啲愛國藍絲都好多唔撚熟中國歷史一樣

其實係bug黎，因為正常一枝木棍打落atrain度應該係支木棍爛佢無事。好似我用支百力支打你，就算幾大力你都唔會有事係支百力支爛，如果改用female用自己腳踢佢會好好多

法國仔跟蹤唔係接係佢四個見點燈人後面
係點燈人燒死晒上司啲孫之後, 法國人去跟蹤佢
擺明有野威脅緊點燈人先會見佢, 無啦啦燒咩死

暫時爆既都係門同普通人頭
點知佢個遠距離握力夠唔夠揸爆homelander佢兩個個頭

咩呀
法國佬跟lampfire係4條友見佢之後wor
法國佬中途聽完電話去左救道友fd，走左半個鐘
lampfire係半個鐘內去左女boss屋企燒屋，燒死左兩個孫
所以lampfire先問點解法國佬唔阻止佢

俾人威脅燒死有咩用
一定會有backup

同埋lamplighter 係線人收風姐 唔係要佢偷資料出嚟
洗白就唔算嘅 留佢條命嚟利用佢姐

stormfront所謂嘅愛都係佢口頭講姐 一切都係為咗操控homelander姐

死左啦 俾butcher咁打法

我覺得套野好似開始亂黎

條友唔係死左喇咩

應該暈咗啫

日本妹出手喎

如果love sausage 射埋喺mm 塊臉上就更加好笑😂

一受歡迎，拖長唔知幾多season就梗會有d亂

第一次聽日本妹把聲

Homelander d內心戲

下集預告
睇黎lamplighter都過唔到今季

越睇越覺得呢條友演技一流

好變態殘忍又好痴線又好小朋友戀母情結又心理扭曲既超人

suicide squad咪有

隔住個mon都感受到如果面對面對住佢過種壓力

記得suicide squad都係唔講嘢，得同日本刀講嘢一兩句lines

有福同享

原來butcher個老婆係The Flash個Pattty
老左都仲幾正

Agree, 最搶戲就係佢
相反男主角個角色真係無咩發揮，
除咗上季炸爆隱形人個下。

Lm

中文翻譯係護國超人

潛水王

膏鐵俠

印象中佢個角色都係唔講野?

我覺得佢老婆成套劇最正

係For all mankind 又有佢做太空人老婆，都係要角之一。

Fk..歲月不饒人

介紹返d演員以前做過咩角色。
原來MM演過阿凡達

佢一人演5/6個角色咁

你一定全家都係支那狗

唔係點會咁激動

連條脷都識做戲

係佢先做得到超人呢個角色

Hugh 係 Meg Ryan個仔…

星二代
老豆係Dennis Quaid
老母係Meg Ryan

見到homelander 先真正明點解batman 要收superman 皮

但如果係咁就失去左凡人打超人嘅果種feeling

點打姐
我覺得遲d點都跟漫畫 只係頭兩季未出住

就好似香港人反中共咁
用盡體制內嘅方法都搞唔掂

如果燒死哂之後frenchie先跟蹤，咁依家既lamplighter點解仲去問frenchie點解當時唔制止佢？

有可能唔係，Cindy 要殺storm front 但佢仲生勾勾

我都覺係兩個人

似係雞佬指使

胸撚打唔知情

點會係燒死左先跟
燒死左之後大佬見到lamplighter仲點會咁好聲氣blackmail佢即刻殺左佢啦

應該係搵到其他野blackmail佢，但blackmail完都係唔放心，就叫frechie跟佢尾，frenchie有事走開一陣，lamplighter知有人跟佢，但都決定去滅口點知燒錯人

但佢一直以為frenchie成晚跟住佢，所以先問frenchie點解知佢去滅口都唔阻止佢

X-men冰佬點解要自焚

一黎自焚令塔入面嘅防火系統著 令starlight趁機走
二黎佢心理做左太多衰野想到死以謝天華啫

最後一幕好撚癲

岩岩開始睇第一季,好撚好睇

屌 之前homelander演員個訪問仲話black noir係第二季最強角色

最尾好撚癲

原來係shockwave黎

無野了 睇多次見到喇

咩證人都無 唯有用punisher 方法對付Walt

其實d人比「能力者」殺

唔會言論一面倒咩

仲要兩個頭牌在場

shockwave真係好撚無辜
應該落sage grove 線啦, 估緊佢係情報網定係有類似讀心嘅supe

記唔記得CIA副局長點死

佢都講出口作證一定俾人隊冧, 應該係純粹想揀死係自己個像度
間房有電放走starlight似係咁啱撞彩, 佢要trigger 防火系統洗乜燒自己

Ryan

Cindy好似全個人爆的

咁既場面就算賴落啲恐怖分子到都冇人信

就係估緊唔係cindy
應該由CIA副局長死, 日本細佬人蛇嗰陣就有第三勢力行動緊
而家sage grove 同church 個角色都仲未係好明顯

睇唔到爆聽證會d人頭同爆CIA副局長有咩關係

覺得係同一個兇手

覺得係church 想隊冧shockwave
順便令人懷疑vought身有屎

可能church最終目的係控制vought

睇個聽症會爆頭d人
9估係Stan Edgar
佢都有superpower都唔出奇

手法(能力)好相似, 都係精準爆頭
第一集CIA副局長臨死之前提及vought有可能有 coup, 今集博士都有提及sage grove 有可能係R&D嗰邊個人自己整出黎

最尾真係估你唔到
black noir 應該無死到? queen唔怕black noir報串咩 定過下cool頸其實無發現到

新一集最尾真係痴撚線

black noir 好兒戲。。。

black noir睇個下巴唔通係炸雞佬既複製人？

邊個係炸雞佬？

Stan Edgar

叫佢炸雞佬係因為佢係另一套劇既角色 (breaking bad)

係囉
仲要咁樣就比maeve塞鳩nut屎比佢食

其實真係屎

黑白兩道都威脅緊佢佢唯有自殺既姐

Btw，用現實角度諗，butcher咁威脅dr john bower全家人既性命，正常人一定會報串比vought聽去換取保護

夠力塞nuts 就一定夠力一下扭甩佢個頭啦
不過可能係伏筆？

伏筆之後又因為nuts死會幾失望
上面有巴打估佢可能係stan edgar分身，或者唔通之後會有暗示stan都係怕nuts去表達呢樣野

唔係好明點解stan edgar要幫storm front做野，明面上係edgar放storm front係7人隊入面，實際上storm front可能作為老闆娘既權力仲大
但係storm front似係想殺哂d有色人種，stan點解會幫佢呢

Maeve搞完牙black仲可以同homelander一齊去聽證會

困starlight間房會有電
睇黎間公司做野幾唔嚴謹

black noir 個演員係黑人黎 係咪第一次出樣

臨尾cls

最尾個個爆頭好恐怖
係咪Cindy做?
見homelander好冷靜，點解佢唔驚自己都會被爆頭?

呢到冇人care老母冇左個仔

Black noir點樣係第二季最強
我唔信兇靚打俾maeve cool頸會冇還手之力

係編劇唔嚴謹

同問

可能下集就話佢特登扮廢引啲二五仔出黎

shockwave一入7就爆頭死

上校同參議員反而無事 不過應該劇情需要 唔可以一下死太多對vought

有機會反轉再反轉
睇埋淨低嗰兩集先評價

認起kingsmen 1

Vought

無死啦
仲以為果下直接扯甩現真身 ....

唔care
因為迫佢揾返butcher係好事

邊個有爆頭技？ cls

我都諗緊其實會唔會有一堆Black Noir

點燈人仲有所有權力開總部所有門就知好求奇。

我覺得可以話佢地唔覺呢股念力可以捏爆自己個頭，佢地對自己嘅身體強度好有信心。
即係就算頭部直接受念力攻擊都揸唔爆。

究竟係咩超能力爆頭同邊個用

話時話lamplighter 咁樣自焚d指紋仲用到

可能佢要留返隻手控制啲火

Queen maave 3p

+1 不過kingsmen 用煙花效果
呢度就

上一集個Cindy???

做咩lamplighter咁快就死左，即係下季冇佢
老實講有D鐘意睇佢 (特別係個演員)

應該唔係

Storm front 可能講緊大話

我始終覺得Stan Edgar 先係boss
爆頭能力者似係佢或者係佢直屬手下

我唔知點解覺得有機會係butcher老豆

Sor 派膠 自己求其音譯

自暴自棄睇重口味A片

屌直接google搵 the boys就show左出黎

唔洗再估

爆頭能力者係精神病個光頭女？

見佢出手果陣對方成個人係爆成肉碎，精準度好似無咁好

個演員好似係類似替身果種

但第7集扯頭罩果度好明顯唔係白人

以為之前燒燶未好返

之前有一集有個it妹想遞枝朱古力比佢
佢即刻攞個垃圾桶

電視劇變左暴風女

瘋狂FF

屌係wo

邊集？
想睇返

xxx parody

black noir
好 cute

可能black noir已經GG咗

我覺得係類似死侍既設定
因為爛面，所以包到實

Storm front 似係將歧視有色人種 昇華到 超能人歧視普通人

伏筆

homelander佢哋一早都自己平時咁post ig
個黑人應該係純粹演員嚟
唔係個角色

Big black noir

爆爆爆爆爆

最尾嚇死

會唔智改左black noir唔係homelander複製人呢?

睇番第一季，飛機失事果場，HOMELANDER真係好懶，其實佢可以試吓托住機身慢慢減速，真係機身即斷咪乘客唔好彩。
再唔係就123次將D乘客抱落海又得。

聽你地咁分析，如果Stan Edgar真係有power機會好大
之前homelander同佢office對峙串柒柒，仍然維持霸氣
唔怪得佢完全唔驚homelander (雖然佢係老闆身份)

個真相係電視劇冇CG budget

第七集睇完覺得WTF

畫到出腸homelandero係唔care懶得救
meave都建議佢逐個救, homelander 大約答左句"來回咁多次?"

臨尾正到

其實homelander會唔會太信meave搞到自己留左個把柄比佢

雖然今季都不乏精彩嘅位
但唔知點解都覺得有啲位拖拖地 啲文戲麻麻

有D位都唔合理
好似為左要行條橋就唔理通唔通咁。
例如開頭日本仔明明遠攻型走去近戰STROM
STAR拎左個追蹤器出嚟，都要隨身戴住啦，有需要咪放喺第二度玩誤導囉。唔通真係揼左佢咩？你唔請假都會諗公司會定時CHECK位置啦。

BTW
唔知有真人版未？

Becca “they took Ryan “
Butcher : that sounds like a YOU problem 😎

YouTube見到呢條cm笑撚死

牙deep咁大隻

可能Homelander之後變種族歧視者，見後見到黑人版(混左dna)既Homelander複製人然後仲要被砌低

原美國隊長人選之一
永遠既二奶命超級英雄

好似係原本既內定
之前傳過話marvel啲staff整埋件captain衫比佢
但佢揀左去拍美劇

第7集有d暴走feel
好多爆既劇情 但又唔知jm9

E.g lamplighter and 最尾聽證會
連supre都要死

遲啲可能會有真。The boys xxx parody

Homelander: noir 你做咩訓左係會議室？
Noir: .....

我諗Noir可能實際上唔係一個人
而係一堆複製人 所以個人好似生無可戀 受傷都無所謂咁

唔會係Cindy呀?
佢長期俾Vought禁室培育, 有咩理由要幫返Vought先

爆頭我以為係上集lab喺lab走出黎果條女
因為佢果集出左個能力已經係可以直接爆保安個身

可能係無政府主義 見人就爆啫
佢都憎個博士架

SUPERNATURAL個dean （Jensen Ackles）做captain america 就好

Soldier Boy

樓上有人討論過精準度
同埋時間上唔通
副局長爆頭果陣，佢應該喺醫院。

而且有樣唔明
究竟副局長個爆頭係俾人遠距離追擊?
定好似吉良吉影皇后殺手果隻定時炸彈?

不過法庭班友俾人裝晒無形定時炸彈都又唔似美劇風格。

睇完之後特別中意homelander 係唔係正常

仲有咩大作睇？

如果你中意 Neil Gaiman
可以睇 good omens

究竟係邊個仆街係到吉爆人個頭 會唔會係光頭果個女人

係都唔出奇
傳媒爆compound V 嗰陣, noir 坐係走廊睇電話唔知喊定笑咁

Cindy要爆一定爆左stormfront先啦

唔知真唔真

我睇整hand of God

好似有功夫熊貓劇

佢啲演技
每次有佢我都凝住佢會突然殺人
好恐怖

會唔會粒野就係炸彈, 先會咁準爆到頭？

cia果個都冇追蹤器啦

9成係教會射箭佬

想睇Butcher用des +tory

我睇訪談啲人問邊個人同自己個角色最似，啲CAST 指homelander

今季劇情好散下
主角堆直頭好似乜都無做過咁
上集用左成集救既火佬
仲作個勁老套既洗白劇情比佢
今集咁就死撚左
starlight比人捉左 又咁快救走
今集其實睇最後爆頭都無問題

個 style 係咁
上季都有奶西奶到坐爆左個頭

Amazon Prime Day 即將於10月13-14日舉行
自家產既Fire TV 同 Fire Tablet都會勁抵買!!

新Amazon戶口可免費試用Prime 30日，買完取消一蚊都唔收~
立即免費試用30日Prime

嗰主線搵到新材料鋤vought 但最後都無用

好鍾意Annie同Hughie唱歌呢幕

隻歌係黎自叫Storm Front嘅Billy Joel album

因為uptown girl而識佢

同意，今季主線好散
The deep 條線完全唔知想點，
我知佢想帶出個教會，
但拖太長時間入唔到正題。

相反一d background 野就做到好搶
Homelander meme
偽咸片

cindy = 由外到內爆
國會 = 由內而外爆

butcher成家人直頭cut曬都得

會唔會都有啲伏筆？暫時唯一作用係「解釋」點解butcher咁錫廢柴hughie

不過上集有出現過佢老婆啲屋企人，今集又好似冇提過，話晒佢上水「復活」，係唔係都可以通知下個妹呢

Cast list black noir都係搵黑人演

嘩屌 爆頭嗰個竟然係佢

btw今集啲payoff好癲 總算係等咗7集
girls do it all

好撚癲 但又多咗更多問題

Nazi Stormfront, Hitler's Star

run her over with a car

Girls get it done!

估唔到係佢 前幾頁好似仲有人估係Edgar

爆頭女目的係咪想上位 佢負責反heros 但每次有人差d可以做底沃特同seven 佢就出黎滅口 殺哂爆料同關鍵人物 咁先自可以保住自己飯碗? 因為沃特同d superheros一比人拉曬 佢之後就冇野可以做?

我係咁理解

black noir咁就收左皮

第一集cia女爆頭死之前好似係發現爆頭女啲野
好似係話 its a coup from the inside
姐係應該爆頭女係vought喺政府條針 用嚟控制敵對勢力
教主應該都係有曬佢啲料 所以爆埋佢頭

btw教會條線真係攞嚟拖時間 仲諗住佢做下季奸角

但睇The Deep條線係幾正既

爆頭個個係好定係壞

The deep做每一樣野都有陣柒味 好慘

cia副局長係發現自由女d野wo

第一集爆頭死嗰個女cia
而家嗰個係前cia 佢第三集先提liberty

今集個伏筆幾正，臨尾仲要去見工

第一集死左果個係副局長黎 前cia 係條女死左之後部電腦發現左好多關於自由女既野同埋果個黑妹受害者者地址 係第3集交比佢地

咁都要有後續比deep玩落去,
再者無教會條線, A Train都唔會間接殺死Stormfront

永續社運

有冇諗過佢係炸雞佬個女

臨尾打飛機個段係上季俾人cut左今季放返出黎

佢直頭叫the柒算啦

下季好似有supernatural大佬

唔會咁易既 上面有巴打話佢big role

dean winchester?

套劇改咗好多嘢 有可能唔係big role

邊度講係上季scene？

乜發揮都無就bye bye

呢套野好撚悶下...

角色塑造幾成功

真心？！

下季又要等幾耐

Ryan都幾撚勁
Homelander都傷唔到Stromfront
Ryan一野炸到佢斷手斷腳

係出面嗰post俾人撚到轉名
又想俾人撚?

SEASON 2咁就完左

我諗homelander平時除左性需要之外都唔係好理stormfront講嗰堆廢話

下 ？

想問好耐
到底Fresca係美劇gag定係依套劇有咩特別暗示

毒撚真係可憐, 以為係網上打幾句就贏左

今季好似無咩深刻既情節，又無咩進展咁

storm 個角色都幾有趣既
但我想知佢臨死前講果段德文係咩黎

嘩屌 想睇

storm無撚死到
應該佢除唔老外
應該有再生能力
第6集home都用laser眼射過佢胸
都會復原，今次只係傷Ｄ復原時間長
玩下手下季復原

睇完今集真係mind blown
完全估唔到係佢

佢上集用個能力用到不為人知呢下好嘢

可能homelander 會照屌無手無腳既storm

所以個女議員係咪姐係都係under vought, 一個唱黑臉一個唱白臉, 佢目的就係為左以白臉躋身國會,方便控制國會風向.

睇外國forum係講佢以前同個女既回憶

Saving Ryan果段有少少夾硬嚟...

佢哋點知Homelander同Ryan係邊？
又點樣有果啲Vough sonic bomb?
如果係Edgar提供，咁點解Edgar唔自己救？
驚Homelander發現?
Maeve點解咁快發現到佢哋？佢好似唔識飛

係Edgar同Butcher講佢地喺嗰度

嗰啲Sonic Bomb應該只係普通喇叭我諗
係經Frenchie Modified過 Vought咁大間公司 就算唔係Edgar俾佢地應該周圍都買到

至於Edgar嗰度我覺得係俾Butcher去做Dirty work有咩事都可以話唔知 Suicide Squad咁雖然最後都穿煲

The Seven身上有間片 Maeve可以叫Mia Khalifa幫手搵佢地 至於點解咁快到就我腦補唔到喇

官方資料話佢高度重量成日唔同
下季換人做都唔出奇

有冇人覺得storm好廢
電極都殺唔死人

佢好似唔係做依個版本既soldier boy 好似係做漫畫二戰就死左既果個版本

可以電人，硬皮，識飛，大力
咁都叫廢？

電極啲普通人 傷都唔傷下
仲以為佢好勁添

可能佢又有架隱形飛機呢

Ryan跟butcher會變到幾勁

今季爆頭有三個場景
1. Cia 副局長，死果陣佢話搵到最後一塊拼圖，真相係公司內亂，受益人自然就係公司內亂嘅某一個派別
2. 公司有舊員工篤灰，受益人係公司同教會
3. 教主，受益人係公司

綜合黎講，唯一嘅受益人就係公司內亂嘅某一個派別
首先係唔可以整死公司
然後又要利用教會嘅力量，但又唔可以比佢升到可以同公司分庭抗體

打左呢段野發覺都係無乜頭緒
個議員其實都企得好後
同埋雖然佢有呢個能力
但我唔認為頭兩個場景係佢下手
因為佢對眼無變色

佢應該係可以嘅 但佢唔想輕鬆殺掛

有 日光日白著住全黑訓係人地屋頂 驚死人地睇唔到

今季重有幾多集 今集好似happy end咗咁

Last啦呢集

你等下季啦

原來真係完 咁冇咩吊癮野喎 佢出唔出下季都得 可以當呢到完咗
deep好慘 比人撚狗撚足全季

Edgar 爆料？

Home lander有chip架嘛
兇9個秘書咪知佢地係邊

你又睇開咩垃圾咁犀利

阿婆都咁嘅樣
幾撚多港女想有咁嘅嘢

秘書係壓力太大所以甩頭髮 定係V嘅副作用？
一直覺得係佢搞到法庭啲人爆頭 而唔係個條女

homelander始終未爆走 同埋tek knight未出場

希望下季唔洗等一年

今集好撚癲

我都覺係炸雞佬個女

仲諗住 Kimiko 親手殺死 storm

feel到homelander就黎忍唔住要大屠殺

season 2真係最尾一集救番成季

爆頭有好多人都得，因為只係念力，而呢個能力恢the boys 嘅世界太多人有

邊個係炸雞佬

又話black noir第二季最強嘅

ceo

炸雞佬 你睇埋breaking bad 就明

Homelander 無左條女，唯有係天台打飛機

其實無洗白wor
佢自殺係因為覺得
自己又殺細路又生無可戀
仲要成日殺d fail 嘅Super
成世人loser 咁

maeve好似可以跳好遠 同識飛差唔多

唔係下話
講真定講笑? 佢真人係咁?

睇翻上集爆頭嗰陣議員係望住啲人之後佢就爆
之後仲要影佢特登走翻入去周圍望
鳩估佢應該有得turn on off一開即刻爆曬啲人

e8 好正，又要得一年

佢話想見到啲光喺佢隻眼消失呀嘛

如果講到太勁
秒殺圍佢果3條囡就無嘢睇
所以都ok 嘅

幾中意劇組曲線重現左
漫畫原著場面：
storm-front 畀人圍踢、盲眼、同埋踢妹妹

Kimiko第一次出聲

我要攬炒

未睇最新，期待

同埋個秘書甩頭髮嗰幕好似無解釋到？？？

我諗係指扮得最似

係搞到我以為係佢搞到D人爆頭

咁都要解咩釋
依個係佢剛剛係國會親歷爆頭個恐懼後遺症
睇戲思考下劇情啦

Stormfront 唔驚子彈 但刀仔可以插盲眼 homelander 個仔仲勁過佢
A train 突然出現嚇鬼個幕幾搞笑

下咁叫唔思考劇情
佢無端端插呢幕喺對話中間係人都expect佢會elaborate啲嘢啦

what's up bitches

佢睇homelander突然出現喺neumann集會已經甩咗次頭髮
應該壓力大啫

好失望，反高潮嘅結局
暗藏Nazi 嘅supe army 咁就無咗。

stormfront 咁有大志，又聰明，又懂得動員群眾。用咗7集build up, 十分鐘內就收佢皮+永不翻身。

butcher老婆又係build up 咗好耐，終於走出嚟，可以同其他角色互動，收成期喇，然後又要佢死。

仲有邪教教主，lamplighter，etc

個pattern係一輯花時間塑造一堆新嘅角色，最後又好似燒炮仗咁一嘢整死哂佢。

認真覺得the deep 呢類人好抵死
一開波人地話邊個偷左stormfront份文件 懷疑a train個陣
The deep即係劃清界線

The deep搞左成季都係得個吉

好似所有supes設定都係弱點喺曬啲窿度
之前translucent都係炸屎忽

結果the seven 7個有一半都係25仔 其他就死
Maeve突然出現圍stormfront 我以為睇緊avenger女權個part

下季爆頭女個邊應該靠Hughie搵命博 同埋希望下季一次過出哂咁多集

點解homelander唔直接射死美孚洗撚俾佢要脅到
搵埋佢條女射埋都仲得

真係好可惜 stormfront呢個角色塑造得幾好
但d supes唔死唔傷既話 成季就更加無郁過

其實咁重好啦，又可以有新角色加入，如果個個都打不死就唔好睇，好似 Butcher 班人個個都唔死就有d膠

佢個角色好似可有可無

有驚喜 竟然爆頭人係條女

Stormfront唔驚子彈，亦都頂得住homelander死光，竟然可以被一把刀插盲眼?
估唔到佢今季會死，因為我心諗佢盲左咁下一季咪要戴眼罩? 好似Nick Fury咁樣

要三個人先可以打到Stormfront敗走，由此證明佢真係好勁。

仲幾靚
好想好似Hughie咁入佢公司做。

畀錢睇喇

Homelander 真係好好戲

你唔知佢會唔會
好似butcher之前咁
一死就自動/搵frd
send 條影片出去，搏唔過

愛人同個仔岩岩先離佢而去
地上最強嘅人類但無人愛佢
fans 無埋佢真係會崩潰

次次睇到有homelander既對手戲，都好驚對家會被佢殺死

佢對眼一擘大就覺得會開laser

Starlight嗰下尖叫

Stormfront無死，佢應該有比homelander 中出過

如果佢有左bb

咪分分鐘比Ryan 更勁？

參議員毫無疑問一定同公司有關係，不過開估前真係估唔到

寧外宜家計埋train重新入隊 計埋black noir都係得5個人

咁咪即係下季最少有兩個新hero?

比起可以為所欲為但會成為眾矢之的 佢看最重既係自己英雄形象 唯一感受到愛既野

但係好期待佢暴走

笑撚死角色，佢存在令套劇好輕鬆

成日累死d海洋生物

一聽到Maeve話條片如果出左街，就會no one ever loves you again
homelander真係好著重有人愛佢、鐘意佢、崇拜佢

比起上季佢今季係慢慢鋪伏線果種，上季就集集有啲唔同野做再加上新鮮感高好多

唔係得我一個覺得佢似AOC

同埋啲人都爆曬耳膜 救左你俾人知道佢整爆曬啲人耳膜

壓力太大

俾你同homelander做野你都咁啦

一個唔鐘意就laser

自己睇第一條

homelander好撚缺愛

女又無 仔又無 無埋fans愛佢會崩潰

我覺得今季真係好多漏洞，成段saving ryan, Edgar
, homelander同Maeve 嘅行為都唔係好說服到我

耳膜係漫畫 劇好似無特別講

Final Scene已經Feel到佢就黎崩潰

劇唔係都有一幕homelander大喊shut up 之後啲乘客耳仔流血咩

點解我覺得係一個vought嘅super扮佢
真議員已經RIP

比homelander射胸無feel都廢

frenchie: girls do get it done

好似係性無能
無就人瑞chok唔起

殘體都好意思po ?
你係咪去錯forum

我原本以為劇情係想講佢係outcast
推佢去the boys呢邊
點知個個super都同vought作對都未到佢

exact7ly 好似無咩人講
發覺比vought出賣搶佢個仔
發現人瑞GG又想發難又想tum個仔
對butcher恨之入骨又吹佢唔脤谷鳩氣
全部D表情正到

當然仲有平時個偽君子樣
starlight did the right thing, she is my best ally

點解可以get錯晒

記者會個度feel到眼神勁唔情願
要留25仔係the seven 好似比人揸住春袋咁

#girlsgetitdone

點解都係比佢個仔蚊甩啦咁明顯

女權

Homelander真係高質
第一季頭幾集覺得佢好正氣比佢呃曬
慢慢表情上面出曬佢想表達既野

靚cap

因為所有好睇嘅野放晒喺第7集尾同第8集。

我覺得佢未死。

佢D電俾唔到致命一擊。

點會係

佢有咩？
應該冇野可以拮入佢身體。

有冇人覺得stormfront會變左漫畫lamplighter咁

會唔會homelander細個個時植入?
法國佬都有支野可以介開starlight拎chip出黎

身體硬淨程度差好遠喎。

再唔係咪植係套suit度 佢都講好耐無著便服

即刻課返半年贖罪先，唔好意思

對唔住

無

所以butcher 係扮最唔似?

問題係咁咪一直有把柄喺人地手 又確保唔到Maave會唔會邊日發癲爆料出黎

有預感套劇結局係the deep唔覺意救世界

屌 諗起One Piece Buggy

[url]
[/url]

係咪因為呢個MV 佢地先比人cast 做starlight 同hughie?

Cut落黎做Sticker

係咪唔夠budget, 喱場拍到普通人打架一樣

童年陰影

漫畫一樣係咁踢鳩stormfront
不過係全男唔係全女

WTF, vought 無間道
黑白2道玩唒,議員既異能仲可以秒埋HOMELANDER(反制HOMELANDER殺手鐧)

咁喺研究所個光頭妹去左邊

頭盔
會唔會光頭妹仲識變裝

留返下季用

幾時有S3呀屌

應該係行主角有光環，配角季季換嗰種模式

搵到阿DEEP後生既相，痴線，勁靚仔，依家淪落到要扮小丑

cls...完全估唔到個條友就係爆頭girl

Chloe係佢個女?

係咪傳聞女孩果陣?

唔明, 理論上多少都算係刀槍不入既storm front 可以硬食homelander 放水雷射、子彈, 但係比個凡人用刀桶穿左隻左眼

佢個仔咁生性點會呀

美孚

呢啲人通常都係EP7開幕射爆穆斯林移民嗰啲垃圾白人男子

成班incel
The Boys is too political

你當屎眼同眼特別脆弱囉
電視劇唔夠budget 好難超能力大戰

上面都有清講話插眼係漫畫致敬位(利申無睇唔知)
我覺得呢一下係純粹致敬漫畫
還掂對劇情無咩影響同埋佢都就死
整返一個小嘅致敬位畀漫畫FANS

唔係無死咩

情趣玩法同想攞人命兩件事黎嘅

其實season1 第1集算係有show 過maeve 體能好勁跑得好快, 佢係打橫咁係建築物外牆跑

對眼變色應該係show俾觀眾睇

supposed不育, 唔係性無能, 所以有ryan係好意外

壓力大鬼剃頭
唔知有呢件事, 或者身邊冇人經歷呢樣野好事黎

都唔明8強都未入過係個logo加星做乜鳩
真係唔怕柒

覆錯

真係唔知有冇死到要等S3

呢個星期一次過煲哂八集

重睇番第七集, 有個疑問
明明爆頭個嫌疑人應該離開左現場, 但係仲有人繼續俾人爆頭
諗緊係有多過一個人有相似能力, 定係有啲咩發動條件

可能畀Ryan 整甩頭髮唔敢出聲。

最尾打飛機

好想同中東女做愛

homelander真係好撚正，人物性格刻畫得好，演員又演得好，我覺得佢先係套劇既真主角

佢一直都係真主角

睇埋佢做主角嘅Banshee 又係神劇

原來Love Sausage漫畫係一齊打柒Stormfront

個細路乖仔嚟

ryan有咩三長兩短homelander實熔左佢
點會唔大壓力

Stormfront係咪冇死?
好核突

好似係season 1 deleted scenes，之前amazon唔比放

段片係mavee唯一可以保住自己同條女既性命既籌碼,我覺得就算homelander就算殺左starlight同搶返自己個仔,mavee都唔會咁容易就用左個籌碼
homelander可能遲早有一日覺得fans唔重要,自己做軍閥為所欲為好過

想知漫畫有冇homelander失控 係城市大開殺戒
想睇佢暴走

照上文下理睇
應該係

唔係有色人種咩

佢殺咗 maeve就9成會流出條片 以條片就係 maeve護身符 點會咁易爆出嚟

下季有dean

0-6

漫畫風暴最後就係咁比人踩死

就係咁先正
打到啲野爆晒 去睇marvel la

有預感stormfront冇咁易死

Injustice

都似
無影佢死
又有再生
下季成個cyborg咁出黎都唔奇

如果人死左 殺埋佢條女 仲點流出留返個未爆彈喺度鏈住自己春袋 完全唔係homelander性格

現實都大把方法你唔定時check-in 就自動send email之類出去
homelander就係咁啱俾佢渣正春袋
另外就係佢一路都好缺乏愛要靠凡人搵存在感同優越感, 唔係佢點會受制於vought

自從佢同Ryan講
話佢細個係係實驗室咁大
覺得佢果種要人 愛 認同 既感覺更加大
去到佢而家咁扭曲
都係由vought一手做成

希望之後唔好寫到ryan成魔

don't be a cunt

諗起s1拍假既記錄片個時 佢好在意佢實驗室用開張被
如果唔係因為佢能力太勁搞到vought咁驚 就唔咁扭曲

話說
其實開季果時無諗到becca會死
前排先睇完shooter
都係做人老婆 老公救唔到

你唔講都唔記得s1有呢幕
Homlander都係受害者

某程度上係
成為superman定homelander真係睇點培養

所以個電腦大爆炸係點黎 會唔會太兒戲

點解美豬覺得爆頭單野唔係vought攪出黎

反而想知STORM點解喺HOMELANDER細個果陣唔出嚟湊大佢。

覺得個議員唔受vought 影響？
佢做啲戲份好似做到有份推compound v 比街知

同埋條女最尾個膚色好似特登影到佢變左白咁

我指聽證會之後

STORM係成年後先啪藥？

The boys Season 2 (2)

Ryan會唔會因為係natural superhero 所以咁勁? 定係純粹唔識控制power

storm成年都七八十年前喎

即係storm成年先啪=成年人有效

點解初當要用個嬰兒做實驗

想洗個小朋友腦易控制？

漫畫係話，由細打針到大會好勁。大人先開始打說一般。(好似係)